如果愛無意義

呢個世界仲有咩有意義？
覺得人生無乜真正意義

未自殺，唔洗勸世